黃到金 黃店 要大家幫手！！

靚仔老闆 好慘
已經畀人搞過屋企 公司唔止一次
依家仲畀人爆格

希望連登仔 有錢出錢
有力出力幫手搵出個賊

唔想見到黃店老闆要搞成咁

Tui

推推推

大家幫手呀

幫左

要人 要人 要人

再推推推

推

無錢幫推

push

推，再搵返隻曱甴出黎

好怕個賊知太多被自殺

source:

(有片)

//道歉聲明/ 重酬緝兇

3C維修工作室向所有遺失手機客戶致歉

承蒙各貴客支持，對於7月8日清晨時分，因為被爆格事件而令客人蒙受一切損失，本店深表抱歉🙏🏻

小店雖然立刻報警，但可能警力有限，過了60小時仍未可以緝兇

暫時靠自己/朋友追查，只追查到該名賊人少量行蹤（如有更新會再update)

當日衣著：
New era 白色黑字帽
短頭髮（後面剷青/ 冇滴水）
衫：白色短袖Evisu
鞋：Adidas Yeezy Boost350 V2

身體特徵：
似20-30歲，中等身形，有約174-178cm
左手戴鋼表，右手戴黑護腕，
平時應該習慣左手叉腰，習慣右肩膊揹袋

7月8號
06:45am 於旺角好景4樓進行爆竊
07:06am 偷取十多台客人電話/電腦後離開好景4樓手機店
07:07am 從4/F後樓梯到地下後從後門離開到後巷
07:08am在好景正門 先向右行再向左邊方向（向廣華醫院行）
07:47am 在佐敦道（A出口）白加士街一帶出現
3pm-6pm 到深水埗鴨寮街賣出賊裝

如有各方人士可提供該名賊人資料，可獲重酬，因為該名賊人爆格後為我帶來十分大的麻煩

對於本次失竊事件引起各方不便及不安，因為有貴客表示聽到失竊後成晚瞓唔着，本店再次向受影響貴客致歉，並承諾會加倍小心保管客人電話（如裝上夾萬），並努力改善服務，如日後有機會會再繼續大眾服務

3C維修工作室字
————————

另外如果有客人已經知道電話已經失竊
可加Apple遺失鎖lock🔒

並填寫以下資料給我們🙏🏻

型號：
IMEI:
手機序號：

註：當時如果有留低電話卡: 請一併填寫並發送給我們

暫時店舖電話可以正常接通
但未買新機WhatsApp暫時都未開通🙏🏻
Facebook inbox 📨 正常//

Pish

老闆好靚仔 推

Push

呢個好似真黃
手機台有件先達垃圾

已課thx

推！

3C成日比狗搞 頂住呀！

btw 老細好靚仔 好人一世平安 金已課

donated